通常去邊到買印字波衫最好

係網上有好多間但又唔知邊間好
小弟就想問下大家邊間買係最好
另外 最近想買返件丙朗祖記主場 但搵左好耐都冇
大家知唔知邊到有

官網

牙朗斷貨斷得好勁

官網貴同冇哂

所以唔知邊到有

應該有排等
之前有新聞話adidas同祖記無預過牙朗會黎
整波衫數量around五萬件(好似係 錯咗屌細力啲)
點知牙朗黎到 五萬件清晒

等下啦 我而家買一定好撚貴
等遲啲佢再推先買
反正一定會再有 咁多人搵

經常去 No.7

海鮮價又神經刀 成日掛住同客吹水印斜晒

你唔好彩

試過印斜左 不過俊哥幾好人會幫你印返好 不過有冇甘他舖頭介紹下